美股認真討論區 MXXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

This？

睇完條契媽片，頭先有巴打問我點步部Arkg

我答返

作為連登契仔既我，回調呀⋯⋯升跌呀⋯契媽話叫人套現等等因素，我都一律唔理。佢講到咁，睇透曬個市，反而仲安心，交比佢算啦。

問初心，買契媽原因係咩？就係叫佢幫我睇撚住盤生意，唔撚理啦 個市閪冧，佢搞得掂啦，唔好煩我。

利申 ： 食撚住契媽叫佢幫我賺錢

praise the sun

Tesla 761 破頂
美股真係乜柒都有可能

on99 真係彈出彈入 又除返佢牌

CTRM industrial股 可以食正DJI條水

唔撚理喇
一係數銀紙一係數廢紙

咁快gel

Why u u

GBTC

我玩下蘋果就算啦

每晚準時唔見2000鎂

隻大摩硬到

唔識數數嘅小朋友可以返黎啦

fb apple

未跌穿138就哭喪
ching高J咗?

有咩問題
美股精神
邊個夠薑做淡tsla

唔好瞓呀CTRM醒呀

連market etf都未入

印象中好似第3次除牌

有樣學樣啫

個倉轉綠

等拆股

Ark轉綠燈

小賭怡情大島優子

就係我gel定先V返上去

又話大跌
未加倉

買左好多?

人生太短 注碼要大

呢D股爆上大陽燭收市正路仲有得玩, 希望冇睇錯

再一次 v ma

見有人話138係鑽石底
set137.9入撚左

咁多隻太陽能 點解會入左NOVA

今日 聽講你好串wo 拉左53個人wo

除牌

nvda 唔跌到510係呃唔到我貨架

白蛇今日入左嚟就係提大家要買貨

nflx 真係跌得幾快

等陣好似有fed子
但大家應該都唔會理

正路都會掂一掂1鎂滿足下大家既

返工對衝

聽日968 升一升，tan就穩

dnmr

MA
I have a position

U......生性啲得唔得？

工作上因對我有恩 買咗一股DD報答佢
結果股市上又對我有恩

無事喇跌完

入市指標

又嚟

冇人想理鮑sir

DNMR

138個底試咗好多次
次次都彈上去

ma好似妹左好耐
v好似過引d

後悔吧? 換TAN吧

龍龍蝦

多謝契媽賜我飲食

升吖

屌NET V乜撚

有冇傻仔俾人呃咗貨

徒6000又輸

好遺憾

Danimer Scientific, Inc.成立於2004年，總部位於美國維吉尼亞州，是一家高性能生物聚合物公司，專門從事生物塑料製造業務，產品可替代傳統石油化工基塑料。2020年12月，與Live Oak Acquisition Corp.進行業務合併，合併後同時更名為現名。該公司的主要聚合物產品：Nodax PHA(聚羥基烷酸酯)是一種100%可生物降解、可再生、可持續的塑料，主要原料為菜籽油，也是第一個獲得海洋降解認證的PHA聚合物。產品大多應用在添加劑、水性塗料、纖維、長絲、薄膜、注塑製品等領域，與百事、雀巢、百加得、Genpak、WinCup、哥倫比亞包裝集團、凱米拉等主要製造商和消費品公司建立合作關係。

環保撚全面掃貨

盤前師已經止蝕哂
仲係到既都好冷靜

CTRM

捉到鹿唔識脫角

靚gel

想換ENPH

大市就快轉燈

V 想食杯面

小西價

太陽能就快裸泳

拆完又配?

LOAK DNMR

$x monster

竟然估唔到 jnj 頂住個倉

盤前師5點準時止蝕

白卡仔夾到我個倉ath ,真係牛b到不行

呢排見到慣晒

net其實跌乜鳩

洗盤啦

HYFM

走撚埋d仆街yala入can同sbe

反彈喎

$bntx, mrna 率先做個靚底

瘋狂數緊錢

CMI咁撚大隻都+4%

xlv good sector for 2021

唔知白sir今日有冇big short

MRNA 幅圖其實好靚 小注2月call唔錯

垃圾

岩岩入左

佢似係big short
今朝上黎扮正常

要落嚟接連郡

但未接已經V，仆街嚟

IWM 癲撚JOR

佢無錢呀

睇住佢88蚊一路插落去好心寒

2021唔同玩法
唔再回調

ching 買咗乜

想請教
我用FT d股比佢借出到証卷借貸市場
但我好似無收過息既？

CTRM 今日企穩0.24 就係FTD 有效突破

琴日跌到20無信心

我張call 3倍 0.55變1.5 29號 20c 就快到價

就好似你個名咁

逃生門

net set左70 接唔到貨

仆街NET差兩仙先入價

呢隻野值得俾多日機會佢

得mid crap saas同 mega crap上路

成個倉除左mega crap以外既野基本上全綠

TSLA 係咪唔識跌

環保概念股大勝
dnmr leu run plug
我係環保撚呀屌

大家齊來種大麻

入咗po已經咁 big short仲得了

2021 暫時個倉連大升三日

耐心等候大芋單

又話大回調

班fund佬針對連郡黎沽

屋企人SUPPORT到就去馬啦
北歐我去過旅行 真心覺得係一個好地方
但長久生活就唔知喇

幾個國家中瑞典物價最貼地
另外如果我冇記錯想移民過去就到娶當地人先得

香港冇將來架喇 祝你好運

你當靈車係咩

NET SQ NVDA 特價

new energy同 車係第2樣野

人人都話大回調邊個接貨

唔知而家仲有冇人LOOP LOOP LOOP
LQD, TLT

期指回左就當係啦

仲紅緊喎

日撚日都特價架啦

想買幾粒tsla留比下一代

連郡上年跑贏咁多隻Fund
懷恨在心報伏

？？？

差ai就全倉綠

mega trap + 一隻突破完扮野洗倉cup noodles

北歐好靚

MXXX

SCHW
fking monster

咁樣一波法好大機會收市會轉燈

X冇位加倉 點算

連契母都轉燈，今日邊個見紅應該退群

開門 luminar velodyne都升緊

@IAI ETF
賭仔概念股

無去過嗰邊旅行 憑感覺
同埋好唔知自己想做咩 唔想又浪費時間同屋企啲錢

屈G

U已經無得救

NVDA嘅極限已經到咗
請轉投AMD，多謝

係 0.18 stop lose line max lose ard 2000鎂

Qqq 我斬埋換 ms

好巴想問點解x咁扯得

環保撚圍爐數錢

未穿138
做咩咁絕望

講左要PUT TLT 唔可以單LONG CALL 金銀

信念SH 仲有美國FDA Phrase 3 trial data可以賭

PRTY, 睇離多左好多人開P

呢啲說話同YTD 無50%應該戒美股有咩分別

支拜support infrastructure plan
其實來緊好多基建項目會上(both eu us)

U 同AI 跌撚夠未

講到我自己都覺得煩

CSGO 5vs5

絕望定先 到時唔洗咁絕望

有冇人跌到麻木晒
跌4%內當贏咗

呃走咗啲tsla 我信念唔夠

好弱勢 多蟹貨

無 一樣係勿認真

終於開台

自己唔努力又冇料到既話就真係唔好浪費屋企人D錢
去讀書既錢留黎俾首期你買樓好過

利申:過來人

NVDA 2019 升得太多了
穿晒上升軌

我係
點知綠緊

有，起碼我今日綠燈

AAPL

個個都買唔到卡，即係無收入，仲可以點升？ 同AMD一樣

太陽能勁撚到

係咪confirm 民主黨控制參眾兩院？

charles做retail banking都ok

你咁樣即係迫班淡友走

轉燈 上番車未

每一個鐘講一次 講到V返上去為止

整兩張leap call好似唔錯

我驚出到去都唔努力
但係唔出去又唔知會點

建議你去訓教先 u個價有排捱

amd即日轉燈好無啊？

只係考驗你sh既決心

係咪網頁版黎

要訓幾多個月

clsk

跌多啲咪加倉
U份財報應該唔差
唔跌點爆升

買返囉

曾經契媽係每日合格線

連郡有咩大船到港口 想排隊買飛

飛子同你講ytd, 我同你講今天綠燈

屌你老母

Y A L A

衝入cree俾大行炸都無事應該有運行

1.6WO經典之作

佢一隻事不關己的股票 中國公司佢又冇乜 2黨相爭又唔關佢事 點解唔V

c3 AI 已經收咗皮

ATH 係咪太多妖股

基本上confirm咗
3萬億救市措施出台
美國人一人派$2000美金炒股
通脹未到2%絕不加息

今晚係防守個鑽石底
唔好望轉燈

舊經要上魯，boomer stonks

剩番mail in ballot from dem票倉未點, senate 99%會flip

契媽威武

我係生死邊緣
+0.30%

How dare u

我部Laptop文書機黎 無顯卡 唔知玩唔玩到

屌。。入少左qs....坐住垃圾ai

痴線x成10%
d call好貴

拎住啲mega trash
呢家先綠

2020年仲玩長債bond convexity博債價升
真係推土機前執石仔

ifc見

個人感覺今日會收116+,17&18號都係大概呢個位有支持

佢隻膠真係好掂架 唔係講笑

clsk係咪應該sh落去
15買入

d call炒起曬

好恐怖
係咪傳說中既melt up

夠玩

金波

f u c k依個組合真夠神奇
u的虧損岩岩好比c補返

技術加倉

如果夠新應該OK,1.6 有近10+歷史唔洗太高性能

QS希望今日70

買唔落手 想買6月慢慢roll

SP lor

blue wave

轉燈

P巴係兇手,屠殺一眾YALA手足

hd620 跑到60fps csgo

nq轉燈

疫情不止 行情不止
全民繼續炒科技股

納指轉埋燈

加賀號2.0

就算3月介紹人買nvax都冇幾個有本事坐到$17x啦
買幾日已經問人坐緊凍唔凍
冇信念就放咗佢

jpm原來有古怪成m vol

NQ -0.6%

有無U目標價

棄船啦各位

好龍

netflix跌到

+0.04%

180

一個位dem call左贏6萬票
另一個dem贏緊2萬票，開緊郵寄票
2席攞晒就控制2院

仆街 free money

留手恐有辱師門

唔識sp
唔敢 只識long side

幾時都綠的慢牛推土機組合

呢隻一路都好
太遲買

應有fund沽U先跌到咁

垃撚柒
雷霆都係
正廢柴

比例點調？

金波好撚邪架 又扑

其實pltr衰咩有無巴打講下

契媽沽咗好多

慢慢升，唔洗急

咁好睇你本身係個咩人
如果你自己唔係一個努力既人
去到外國唔會好似食左藥咁變努力左

一係試下俾個目標試下自己先囉
PASS到個目標先再諗去外國讀書

道指追落後

有原神 唔怕

Arkk 咩事 升到咁

25% 25% 25% 25%
今日仲要+1%

或者功利d講，讀前計下有無著數同回本期先。

除非你好鐘意讀書，咁另一樣野。

印象中 好少參眾兩院比一邊控制哂？

u 發生咩事 做咩插足幾日

DJI 又要破頂震聲威

納指都轉燈

midcrap saas上路
疫苗play wfc

佢一日仲係手機game engine壟斷者
根本就唔洗驚

今日升乜

垃指綠燈
Nvda仲係碌撚咁

ACB 11蚊阻力勁到

TSLA

升白蛇

TESLA公平咩

大奇j日

K 好似好廢

20-30% yoy growth (2018-2020)
price to sales ratio : ~50
ipo price: $10
robinhood's bubble stock

會唔會整個倒V 應該無咩事掛

白卡仔暴力救2次市
牛b到

nq痴撚左線

呢個世界係唔公平嘅啦

3廢老拉1成長係咁

除咗傻侵
應該冇事

輸緊3皮

咩目標
唔識食咗藥 學到野就得

2016-18 Gop full control

今日嬴緊8K 鎂

NDX = 垃弟最廢100隻

全倉+6%

一開TSLA PUT TSLA 就火箭咁

輸緊5皮

攪咩

咁樣入唔入好

你買咩

多謝清

gtbc fatfat

明
但經過琴日qs之後就覺得唔準
明明我睇升一升會再跌
但而家睇圖唔似

tsla又爆上 再唔入就800

金銀號

英國首相約翰遜將於稍後在國會緊急對香港問題發表聲明

果果
一開頭輸十皮

ching好波

se唔升，我單日全倉+4%夢碎

講還講 唔好貼倉

個市癲到

個量同價好似可以入小小儲下

V返

Britannia rule the waves

多謝你
我763.5入左TSLA, 以為要jump 了

買左幾多

佢好似話入TESLA 買牛

淨出聲明係唔夠㗎

高j左x

唔緊要

聲明黨

加入牛軍能治百病

Put得好 今晚先係戲玉

過去1年無數年青人想put tsla 最後都係輸錢收場

9up

bitcoin股 隻btbt無力

IWM +3%

玩MARA 啦

呢啲小事
我經歷四次熔斷
Ytd 正數 毫髮無損
十皮小事

arkk

800蚊再睇返你講過咩

你見mara升
聽日買btbt就岩數

唔賺錢嘅生意
其實睇P/S, P/S Growth
再對比下同行 (e.g. DASH ->UBER, ABNB->EXPE,BKNG)
可以知自己有冇買貴"好多"
別係俾人炒咗上天嗰啲

1分鐘唔使就已經分析到嗰隻股票嘅基本面

實落番嚟

gbtc好有力wor

谷谷破完52周又落翻去

巴打好型
可唔可以payyou你

開市大特價入左

Tsla 都淆不如做定期

盤前冇入而家會變高j

屌你老母啲hydrogen stock 我一放就抽升10%

energy 好吸引高J

bookmarked

763.5 摸頂

clsk 34

保守估計tsla今晚升5% 收市價770

差少少個倉就+10%, 上呀NQ

Veri抽升好唔好

依家間間大行睇到靈車咁高
係咪要走一走

單身巴買咩咁龍

救番yala啲巴打仲好

咩目標就你自己諗喇
學下個語言了解人地風土
或者儲夠十萬之類要付出既野囉

連GOOG蛇都Gel

屌你 AI

月廚隻fate增發千升
契母又贏

幫你地燈上1000

BB繼續無視大市

AI: ipo計bubble勁過我既大把，唔公平

Yala建議及早離場

我第一次見

多謝巴打

有冇人仲坐緊傳統航空股

TSLA, QCLN, GS, CELH都夠我Gel, 仲有食晚飯前long左ES同啱啱long左NQ

屌sq

yala算啦

所以我而家後悔無買qs，但堅持佢唔會升返

全倉升到仆街
係就爛臭閪aapl

羅素破哂頂

暴力救市

我已經知聽日支国口交部會點講

aal加左注 唔怕

盤前龍到咁. penis buy 左

我個垃圾倉轉綠

真 aapl阻住哂 好想放左佢

嘩屌，契媽你唔係咁撚我呀K同G

唔會止蝕走,SH

儲錢對我唔可以做目標 未玩股票都有儲
都係嘅目標都係要自己set

its over boyo

止蝕派

炒哂車

甪U玩執石仔執2蚊

嘩屌你
WMT終於識郁下

200 ???????

AI VERI：基本面冇變繼續SH
YALA：走呀

究竟會唔會落番去

Me too
奇景

聲明都唔講
日落日落

正確

2021 年係煙頭股世界

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on...

YALA 基本面出咗咩事

銀行股自從lift buyback之後
地心吸力係向上

我仲相信呢個世界估值
BUBBLE 落地獄

隻花旗硬到

開始動搖

melt up

600B

CARR升乜?

dllm net肯升未

我比面佢今個月er

TTD

真跌非呃貨

銀行股有咩好買

派錢，換冷氣

ai就黎110

輕鬆啲

SQ 個底好似幾靚 想入d sh

都可以試下問下屋企人同信得過既朋友意見
始終佢地最認識你
話唔定其實你一直都好努力 又醒目
但只係對自己太嚴謹呢

睇下會講咩呀 係會做咩先真

走左? 信念呢?

商品爆炒，預期通脹，息口上升。

好人一生平安
祝巴打其他股賺多D, 買中十倍股

BANK始終夠平, 淨係賭yield上升都抵玩
好過買嗰啲天價股票

ff唔洗5+1

到你放咗就龍

想燈返落去?

SPY都破頂?
我有冇眼花

對呢隻垃圾好失望 次次都突破唔到

世界上已經冇野阻到tsla

第一日玩契媽系列？

TESLA又棍上

佩服巴打捨身成仁的精神

我睇書都唔會喺屋企睇 一定要喺街先睇到懶散到爆
有興趣就易搞 無興趣就碌撚

落緊 屌

明明今日先係之前幾個post見到你話放
定係我認錯人

次次都突破到咪to the mon

BA?

765

賤熊又執錢
tesla真係痴撚線

金銀號沉咗

係我呢個account
但係有兩個人用

ching咁快賣咗
執幾多

762走左諗住會回到742入
點知咁快又V返上去

好彩見唔對路760入返

人格分裂

但都唔好緊張了

個團隊好多中國人
冇基本面

點敢GEL 隻FUBO 兩張SP 輸到仆

想問下M1 macbook air行TWS順唔順??
終於的起心肝去換laptop
暫時睇中左prestige 14, swift 5同M1 macbook air, 好難揀

想穩陣就JPM BAC
想搏疫情反彈就C WFC
想搏牛市沖天就GS MS

屌你老未 tesla日日ATH

其實都係你嚟⋯⋯你終有日會發現

依家個價抵買 入左幾張call

10 Year Treasury Rate暴升

期又扯上
無頂

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (53)，新手請睇下#1-2

NB POST幫到你

送比買契媽輸緊錢既兄弟姊妹

契弟

屌幾過癮

我係apple store 試過裝tws
開app果下都算快

上網評論話ok 同x86接近

你數到手軟未

屌張x 入左價 升得慢好多 但堆call炒起曬 又唔想換馬

Dji

真係兩個人黎 起我底會feel到係兩個人講嘢
重點係我跟佢買

原版已經笑撚到痴線
仲要咁樣

好衰

機會真係留比有膽色既人
搞到我想call爆tsla

gel

等緊少少signal 就溝貨

老母K同G升緊喎

做左炮灰

金銀號中伏

tech股又一棍

TSM

TSLA轉晒玩法

石仔3寶 tan tsla tsm只升不跌

啲銀行股好吸引

U冇事鳥
penis sell的人應當悔改

sp500扯到成條牛撚咁長

果果今日有無機會轉燈呢

138鑽石底
契媽都沽唔穿

咪點名

放俾我接貨

32.5坐左半年

隻Airbnb 有冇機會轉頭

巴打係M1版 mba?
因為 TWS 好似係用java寫

食棍

唉 濕鳩AMZN

TWS要順 = 不停塞RAM比佢 is ok

龍龍蝦
希望訓醒5%

Thx雷蛇巴, 咁睇離M1 mba真係最抵買

開盤做CALL收市前扔
呀婆都識玩

tan tesla tsm we have a position

其實TSLA究竟升乜
純粹得個知字，升到我驚

我自己用mbp15 2018版
係apple store 試咗mba m1
TWS 係用JAVA 寫 我原本係驚未必裝到係m1上面

連升10日

笑撚死我 已save

中國啲單q2先有貨

AAPL 龍到
127.2 入左

760走左少少
想入返

我又冇留意係部機係幾多GB RAM
今代8同16都唔大分別

支那市場搶贏硬
講緊唔係支三傻
係國產bba一野比佢打殘

之前上果時唔放，依家就走唔到喇

有冇金銀號船長

最抵係mini 除非你冇芒

今日高位, 明日低位

Sq轉燈啦

有心理準備將會比人屌你累輸profit未

大陸人買電車一定揀tsla 手機一定揀iphone

上唔到車+1

100@127.1再加10張call

有前車可鑑

佢玩減價戰真係唔係打死電車咁簡單
打死埋油車
支那電網仲要有補貼

Aapl真係出到ev既話又唔同講法

長線TSLA我真係無有怕
我最concern嘅就係支那個market

有Mon呀, 但係想買部laptop俾我入房出廳都用到

數錢了

NEE

連升咁多 跌既話應該好恐怖

我用緊m1 mba
down左tws 都好少用

口裡愛國 身體就用外國貨

我地道瓊殺殺殺 千升

literally

係咪得NIO頂得住? 佢玩換電 有強國出口術支持 雖然睇唔到佢點樣可以喺強國外贏TSLA

同一個價錢 你買華為定apple

班大陸狗梗係祟外 渣外國車

咁真係要睇幾年後架Apple Car有幾把炮
我淨係知如無意外，TSLA幾年後會走得俾想像中遠

一日未量產 Tesla都仲有優勢

跌完 單日回調完

win d Mini PC 死晒仲洗賣咩
Intel NUC都死
日本仔就識嘢, 買到mini 無晒貨
所以有錢快D入AAPL

clsk唔係諗住今日升穿埋35咁癲呀嘛
數唔切鎂

恒馳牛B死了
sent from my Model 3

不想返工了

同一個價錢你會買nio 定tsla

9衝tesla la

答你唔到
宜家係油車好有機會比tesla收皮
nio有支國補貼衰極有限

我啲pins啊

洗唔洗咁龍

2999買iphone 仲有邊個會買國產機？

白卡佬 $16 sqqq救世界

$ko 特價?

加多2k 有mon keyboard trackpad
遲啲去旅行又可以帶係身

真係cls股, 正常都橫盤整固下
日日破ATH，想加倉都冇機會

民主黨控制參議院，加企業稅，銀行唔係會仆街咩，點解會升到咁

條記者狗輸到跳樓未

終於綠字

其實我覺得mini 賣到冇貨係aws買起曬

你見iphone 都出平價版 就知 佢明做你 d買2,3千蚊既手機市場

tsla cls

係度對住啲數字傻笑
係咪就快要拎白卡

Veri築完底預備棍上

好過哭喪既

聽日可以食餐好

白仔d sqqq贏緊幾錢

車唔同講法
真係火箭升空

咁又真係幾抵屌 差2k
巴打一夜都唔止賺2k 美啦

仲等緊joke biden會見blm領袖

話明牛熊師 升市入牛 熊市入熊

垃期支針長到…
No one can go against printing machine

$16 sqqq輸到佢跳

個市升返d白卡佬就走曬 炒美股 但係日日都晏就入黎嘈交 真係煩過閪

大戶

可以咁比架咩

到時真係加稅先至跌啦

veri 一底高過一底 好快上返30

個倉仲紅緊
不要再說了

垃圾NET

我睇佢造車 都係行高檔既電車市場

平價 你依家先起步 個市場都俾tesla食曬

仲係紅燈

tsm追過埋ai

全年可能得今日俾我gel, 年尾YTD可能迎來負數

打完機返黎，個市做乜鳩

tan一早吊打垃圾tsm

大戶
肯定有幾千股AAPL

而家買TSM好唔好

石仔今日搵幾多 有冇上年一年ytd

有咩貨可唔可以分享下

撚走啲個seafood 係尖嘅，坐唔定嘅人

唔知有無penis sell

*BIDEN SAYS IT LOOKS LIKE DEMOCRATS WILL LEAD BOTH HOUSE AND SENATE

有買遲 冇買貴
你肯坐就得

拎黑卡

量產都唔會輸啦下
幾勁6年內都冇得同Tesla鬥

聽朝30

us 2 to 10 years spread 創n年新高
good for bank industry

唉屌
今日正數算好

TSLA 拉起哂D 指數

請珍惜白卡

屌晒你地老母
gel gel gel
gel乜撚

Gs都幾撚癲 200蚊貨升到依家

有咩型得過銀包同時擁有黑卡同白卡

打多幾場唔該

short 咗4股tesla 歡迎恥笑

白蛇為大地送上祝福

仲未渡過危險期

做空左果d點搞

睇套咸片

收市前先好番黎

白卡佬真係每次上水果日都升

we have a position

又黎138攻防戰
捱過今晚就安全

白卡仔又沽在最低點

佢今次都唔算gel, 咁都出事

佢d sqqq 變曬廢紙咁

屌 白卡神秘力量

這是燃料麼

屌又話民主黨贏會利空美股

屌，早知我都玩下aapl call 啦

日日都咁樣
做淡點會唔痴線啫你哋話啦

any gel

NVDA出壞新聞要跌我都理解，但係AMD就真係激心激肺

你講多次
出lower low

今日佢好正經咁分析
俾人hack左？

期待clsk 劍指40

究竟石巴今日做咗D咩嚟

早兩日入

跌完PRICE IN左啦,而家咪升

仲以為要殺750 CALL

應該龍到佢改變諗法果陣 到時要真係走鬼

偏偏重NVDA 慘

why not tsm

係英國人講嘢婉轉，定真係無乜料到咁

最好笑就係佢次次都係俾佢自己嘅說話打返自己幾巴

琴日好似入曬正股

重納輕標入左好多BIG TECH

bilibili 107
有無得重來 我買支概算

tsla 770

好心你啦學人short都short得4股
買SQQQ重好啦

I hv a posit唇

TSM >>>>>>>>>>>>>>>>>>> NVDA = AMD

反手call啦

TSLA 暴走

Ai 仆街死啦

唔知佢或者佢諗住無咁串就唔會出事掛

邊個白卡

Hahaha

已經表達左 你地做唔做我控制唔到

牛熊師（記者）

唔夠貨賣=跌
有貨賣淨=暴跌

U真係冇極限

下次佢再上水
要俾啲掌聲

NVDA準備爆發

個人認為差唔多呢個位做底,再插真係100等

770 大家HIGH 起來
GEL 起來

佢聽日就彈出黎同你講開盤ching chong做大贏家

白蛇

呢隻又係癲野嚟

我唔檢舉你啦白卡佬，歡迎你隨時有嚟

記者原來已經進化到變左做白卡佬

請珍惜白蛇
佢真金白銀日日幫我哋搵錢

準備爆炸

得AI紅...

有無諗過係痴線先做淡

QS上番110 就可以追番AI蝕果D啦

話時話，佢block 左我

記得了

有U陪你

Call 咗

我都好進取
都重未接到貨
我輸了

如果大家揸緊tsla 千祈唔好放 放左真係入唔返 睇個勢咁勁應該好快又拆股

咪叫咗人用BNO走

算啦有錢賺咪得囉

大家praise the sun未

白蛇好嘢 多謝白蛇
聽日M記食加大

我都比佢block左 睇唔到佢9up

Praise the white card

向下果啲叫墜

日日咁升法都唔係辦法

數錢數到手軟
點撚樣算

@164

clsk呢隻野如果btc 跌係咪最受影響

U...

praise 白蛇

好呀好呀

最鐘意聽道理

u 目標價130

Tsla痴撚線公司

NVDA磨咗幾個月，好想放

@159

貪心的人

窩D ADBE明明唔關事，點解重紅得咁深色

sor lo

通常........

唔緊要
最重要聽日出黎勸世

73溝左希望跌完

是

今晚好忙 係咁gel 頭

大家信念唔夠
一早信爸爸咪冇事

一放就600

其實btc mining只係佢副業黎
不過市場炒到癲左

U 第三次138攻防戰

一齊支持Papa Elon做首富好無

係
上次就係7月尾放咗，跟住火箭咁

200既話美股台一地死屍

仲慘過M$

信念唔夠既人冇資格買TSLA

230入左SQ就閪冧

HKEPC 中坑:

nio es8太貴唔買住
出nio es8 lite 左閹又閹平幾千之後,
HKEPC nio es8 lite 好抵, cp值好高, 同埋淘實/JD 卷平多300羊, 即刻入返部玩下

睇左d片發現佢行業幾特別
但比較唔到同行

屌 我2000股wfc 30.5走撚左

拆股變200

$ROKU 2 daily green bar
strong hi-tech stock

嬴到開巷，血祭黎祝福大家一年

而家差唔多跌定啦,連續幾日都呢個位,希望會正常升再日日大上大落變妖股就GG

金銀號 大家係咪正係入左銀
冇入到 TBF?

梗係
多謝都嚟唔切

抵到爛, 見到咁抵果時我即刻SET MKT price 入

納指升到咁 係未想扮冇事發生過

完全冇晒？
㩒都㩒唔到？

係咪又拆

china joe上場後microgrid應該會更大潛力

滅世喇 走呀

仆街了，我啲U唔識U

this?

又封頂

ai真係痴撚線 以跌黎講

SQ AI 兩隻連郡大船繼續上路

黃泉路

3大指數都1點鐘方法

3指連續3日企穩MA 20跌唔穿,呃貨呃到痴哂線

pton pins ai pltr一家人要齊齊整整

138都好難守下
空方係咁沽

咁都得彈弓手

我都想但其實無咩可能

引完人高J,係要改返正常D

今日狀況

睇佢跌到去100

到時溝佢老母

下面有張AMZN

掛110

好彩前幾日忍到手無加貨

咁撚多貨係咪契媽嚟

靈車癲撚左

cathie wood係咪清左unity

穿左770 走呀咁多位

可能契媽又偷偷地沽

呢輪d spac股令我已經想當賭場買大細咁唔理所有野
無路跟

原來道指標普都升返上去繼續破新高,龍撚到

ARKW清咗10幾萬股

大家都block左對方 變左完全封鎖

based on assumption 無人駕駛係成功
純粹做一隻EV 車股
世界第一都support 唔到而家依個Market Value

個shape有啲似9月嘅U
應該會喺120左右妹一排

築底慢慢升,高J個班要坐一排

6月9月幾多人狗沖
但csco當年有無tesla咁勁到入埋sp

有400我應該已經平左倉

清完仲有1%

AI咁樣跌到底有乜嘢動機

有咩慘得過睇住TSLA升唔敢入

做咩又入返223又唔買

各位11x高j tan既兄弟，洗落105 你驚唔驚先

SQ差你啊喂

BRRRR.gif

SE到底想點

FTSE升得仲勁過RS2000日出國

Jpm 太貴
入左 gs 無哂錢

警世圖

原post下面個amzn回覆

TSLA有Elon Musk
CSCO有乜

機頂盒=high tech

數JKS數到手軟

忘巴 11月3日
$68已經叫大家入tan

都叫唔好gel
出事喇

前排呢到仲笑班基金佬695 買貨

散戶笑有能力用錢去控制隻股票升跌既人
認真咩

又一日，屌你老母，NVDA

好似係倉位調整
賣U轉其他嘢

唔係put tsla咩

有3080大貨未

咁快就修正

實有一棍滅世

指數升 vix閪跌
知咩料啦

有冇咩app方便睇啲大行嘅目標價

真升呀

S&P 係燈

etf一日10% 我真未試過

巨硬永恆不敗

假跌呃貨,根本唔諗住回調直接衝
而家道指就快3幻1標普3K8,爭納指未升

老母K 佛系投資

M$

聽日要還架啦

有冇big4撚而家仲ot緊？

[會計撚入] 上司send左個咁嘅email，點覆好？

羅素

預左還百1

之後升返又改做170

巨硬

fubo竟然綠燈

超級龍市唔入貨既清倉撚真係G9G

NET肯落好巴價未

嘩

U 138守咗快2粒鐘
淡友用哂力都沽唔穿

手持萬2股uvxy哭喪緊

破曬位啦隻垃圾

飛子爆買日

saas 築底未

前日係咪有巴打have a position

屠殺淡淡既假跌真升市

除咗巨硬同Citi
全部都俾連郡屌到爆炸

直插600

未睇到白卡神之前差少少Ching Chong

圖已爛
又要妹返輪

契媽係時候賣TSLA

契媽G

飛子爆買完就食棍
你地高J自己小心

11月10日，飛子爆買日

WMT 牛B股黎

聽日又多左人買美股

雷曼FEEL

我有過Lucent 股票

X 爆升了

班撚樣當佢妖股咁炒

GOP收皮了
Trump死
全黨都死清光了

牛B死了

美股咁樣，其實點解仲有人玩香港d支那股

同我上

x 吹漲
睇住佢升無野做到

唔孖最多drop to zero
廿年後又上返黎啦

ctrm

參議院剩低個2%點撚左半日 係咪on9

爛果死都唔轉燈

印緊
俾啲耐性

白蛇
唔知今日有冇夾撚死
講真遲早係會回調
不過真係白痴仔先會做淡

WSB出力了

幾時開火箭

一隻AI 累全家

有咩股廢得過ai?

U138打哂大交

聽日183

岩岩印完 未搵人填好

expected to upload data @ 4pm said this morning

Senate minority leader話第一時間派錢

Mcconnell 知唔知醜

Yala有啲青蛙feel

U

Veri

who

保得住138 當偷笑

真突破30%

落左123先講

你當U係咩

隻tan頭也不回

以為CHNG +31%已經夠癲, CLSK原來都+30%

一股95

破線拐頭
要妹一排修復下

tsla今日想幾多

時事台會點?

"警告你班美國人,,,,,,"

SNOW，跌咗好多日

盤後800

31了

$X升到失控

今晚可以早D訓,因為聽朝起身肯定有錢數

85蚊貨表示睇戲咁睇

依隻好少聽人講

不過Gel 還gel
控制注碼唔好加爆倉
回調係時間問題

聽朝侵侵出大招，隨時drop to zero

我重倉太陽能驚閪

Nvda

出口術就會

好似有淡友平倉
出咗三條大棍

沽撚左NIO準備同你一齊數錢

tsla上到780聽日射波唔返工了

日日幫你蝕到盡
1. NVDA
2. AMD
3. U
4. AAPL

AMD做乜事一大碌

公司俾Lucent買 再同Alcatel 合拼 之後間野無埋

Dotcom 夢一場

BTC威力真係大

買Nokia 補返數

amd zen4 is無敵
仲可以賭下intel er

隻隻都升咁多，重有咩可以追，我未上車

... 佢老母

Trump Begins Speaking At Anti-Election Rally In Washington, D.C.

核彈黎了
你班廢牛悔改啦

隻U做乜一野上返去

下次股災早d到

1.1 AI

引火自熒

似係有淡友沽唔落去平咗倉

平行時空?

由2020年11月等到.......

投哂票先講依d有乜鳩用

fed子等陣出場TLT JNK DXY亂到7彩
今日收市係點真係話唔定

比機會頭先我sp
if soxx 唔插 and nvda, amd 插
=> buy nvda, amd

個方法好似幾work

maxr

買得太少CMI

但係聽朝仍然可以坐喺CMI引擎上面數CMI搵到幾錢

兩會都輸埋
gop班隊友玩死埋自己
仲可以點

隻烏龜係行得慢啲
跟唔到而家啲選民需要咩

怕民兵多過怕侵 民兵有槍
傻侵得個講字

CARR大船復活 Ahoy

Ass cute

講真由決定唔撐trump
出貓都認輸果下
民主黨可以無底線滅左佢黨都得

雞犬皆升

契媽今日又變聖母

勁過以前任何一年既大牛

ARKK

fyr

可以宣布4年再黎

我做艦長

TAN痴撚線, +11.05%

Ai zm amzn nvda
金銀號

set左40放就升上去

靠印票都做贏共和黨
下次選舉唔掂咪搞隻covid-24

icln 都有8

契媽g

架數錢機壞啦

GOP太老定以為贏硬GA

Sq

amzn 巨蟹之中我最鍾意
但係sp佢太大姐

71無加到net
眼甘甘望到而家

好彩前日有加注tan

冇ICLN, 得少少TAN同200股QCLN

[推到完場]彭斯主持國會 議員挑戰選舉人票

睇下有咩睇
無野睇就可以正式宣佈忘巴贏

差兩仙
想喊

索拉爾號

ICLN就好似毒撚咁被所有人遺忘

仲有共和黨再講啦成班豬

上呀

今日連間垃圾M都升10.27%

2024等睇美國籍中國人出黎選

太陽撚sing，又有人同佢對賭

忘了愛或成最大贏家

生性

大家都恨鐵不成鋼
香港等佢地救就死得
奶共保命仲實際

睇住crwd 205 sq 223無加

ai u 跌唔落啦

羅素升災

升到最後煙花咁

太大隻一買就無哂錢

TRUMP SAYS WE WILL NEVER GIVE UP, WE WILL NEVER CONCEDE

落返黎呀屌你老母

食Enron 雙個諧音? Elon?
不過講到fraud 股NKLA爛船都有3分釘,
點都係on9嚟

無人賭同我5000,亦都無敢沽空tan

禾傷心數鎂

PLTR 妹完未

最後果句你做
我唔會

70蚊走曬tan
好似入咗啲net